終極一J: 母性大發

仲以為IU

不過火車都ok

見到請夏

唔想睇iu以外嘅人

姜丹趁地淋 快啲仆街死啦

隔離個韓仔咩名?

i'm not crying you're crying

冇我老婆IU開po黎托咩

IU Show腳趾都唔po
樓豬收皮啦

好撚樣衰
對波又黑
死大山婆

有iu未

ginger...

很大

姜舟尼爾 我屌你老味

射疤狗今次好波

Twice最正果兩條囡都拍拖
不如執左佢

Lm